無扶手同安全帶嘅紅van 你坐唔坐？

Why not